馮盈盈好假

其實想講好耐
睇佢做學是學非睇到當笑片咁睇
佢把聲同d動作都好造作
客觀既係 參選個陣都覺得佢靚既
不過真係一點點港姐既氣質都無

我屌

唔係新聞